Tonick同腎爸爸出咗首好聽又黃到金嘅歌都冇人講? 咁就我講喇

縱 挫敗撲空
跌到 困惑迷宮
即使逼到我 太重傷 偏卻也未痛
何時終 見証 革命成功
背對 既定時空
扭轉分秒際遇我掌握去前進
誰會望通
唯有處身最黑暗中 尋遍青空

歌好聽 景好睇

我有講架

幫手推推

叱咤樂壇我最喜愛的歌曲 - 時間的初衷

梳，咁一齊推

推推推

齊齊聽腎仔，齊齊投票

革命成功

比like share comment, 基本啦

推，好好聽

仲有kolor

廣東歌之明日

903 算係咁

再推呀

推

好想睇套戲
屌你老母林鄭月娥，搞撚到我冇得睇戲

同一首mv 係三個channel 度上.....
維高,mm2, tonick
未計之前歌詞版...

推 好聽

又推下先

岩岩kkbox dl 左

多謝你講我先知